你地係咪傻㗎 抽獎係下年架

屌你老味唔怪得咁耐都冇驗證碼

簽咗德國嗰份先再抽啊

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

旅發局玩緊你地

中伏

伏已中

唔怪得登記唔到

【專業清算師緊急呼籲！第三個德國聯署緊急要人！】

最後今日，現時(10pm)仍要多20000位手足！！好多手足未簽，幫手傳開去！

用 chrome translate 做英文（最快）。或者跟教學 —
上次有登記今次會快好多

聯署傳送門
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

為下年嘅除夕做好準備又話比你知咩

屌咪係

突破盲腸

屌 中伏